<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<temporadas xsi:schemaLocation="" "temporadas.xsd">
<temporadas>
    <temporada t="1">
        <episodios>
            <episodio ep="1" titulo="Secretos">
                <resumen>
                    Dos meses despues de la muerte de su padre, Jonas le cuenta a su terapeuta que continua viendo a su
                    padre en sus suenios ya que cree que el trata de explicarle el porque tomo la decision de acabar con
                    su vida; y despues de tener esta conversacion, Jonas regresa a la escuela y alli es recibido por uno
                    de sus mejores amigos. En otro lugar; los papas de Erik Obendorf llegan a la estacion de policia
                    para exigirle a los agentes una explicacion sobre el paradero de su hijo; quien lleva desaparecido
                    desde hace trece dias. Mientras tanto en la escuela, Katharina convoca a los estudiantes a una
                    asamblea para hablar de la desaparicion de su companiero Erik y pedirles una colaboracion para dar de
                    una vez por todas con el paradero de este joven. Entre tanto, la mama de Ulrich le cuenta a su hijo
                    que nuevamente vio algo extranio en el bosque y por esto quiere mostrarle la prueba que logro
                    encontrar.
                </resumen>
                <duracion>51 min</duracion>
                <sucesos>
                    <suceso>
                        <descripcion>Suicidio de Michael</descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>Cabania de los Kahnwald, Winden</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Michael</nombre>
                                <familia>Kahnwald</familia>
                                <edad>44</edad>
                                <contexto>Michael es el padre de Jonas Kahnwald. Deja una carta
                                    a su madre adoptiva, enfermera en el hospital de Windem en 1986.
                                </contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>Desaparicion de Erik y Mikkel Nielsen</descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>Cuevas de Winden</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Mikkel</nombre>
                                <familia>Nielsen</familia>
                                <edad>11</edad>
                                <contexto>Es el hermano de Martha y Magnus. Sus padres son el
                                    policia Ulrich Nielsen y la directora del instituto Katharina
                                </contexto>
                            </personaje>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Erik</nombre>
                                <familia>Obendorf</familia>
                                <edad>15</edad>
                                <contexto>Erik se habia escapado de casa. Junto a su padre Jürgen vendia
                                    drogas en el instituto para comprarse una moto. Una bolsa de
                                    estupefacientes se queda escondida en la entrada a las cuevas de Winden.
                                </contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>La policia encuentra el cuerpo con la cara
                            y oidos fundidos con un walkman y una moneda del 86
                        </descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>En el bosque de Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Ulrich</nombre>
                                <familia>Nielsen</familia>
                                <edad>48</edad>
                                <contexto>Ulrich se da cuenta de que el cuerpo pertenece a
                                    su hermano Mads desaparecido en 1986
                                </contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                </sucesos>
            </episodio>
            <episodio ep="2" titulo="Mentiras" >
                <resumen>La policia queda desconcertada tras un descubrimiento macabro, y Ulrich busca una orden de
                    allanamiento para la planta de energia. Un extranio se registra en el hotel
                </resumen>
                <duracion>44 min</duracion>
                <sucesos>
                    <suceso>
                        <descripcion>Ulrich avanza en la investigación adentrandose en las
                            cuevas, donde ve una puerta de la central. Ademas encuentra monedas
                            del 86 en cada de los Obendorf.
                        </descripcion>
                        <anio>1986</anio>
                        <lugar>Cuevas de Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Ulrich</nombre>
                                <familia>Nielsen</familia>
                                <edad>48</edad>
                                <contexto>El jefe de la central no deja que la registre
                                    sin una orden de la policia
                                </contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>Jonas encuentra un mapa sobre las cuevas de
                            Windem que el habia hecho
                        </descripcion>
                        <anio>1986</anio>
                        <lugar>Cuevas de Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Jonas</nombre>
                                <familia>Kahnwald</familia>
                                <edad>17</edad>
                                <contexto>Michael habia dibujado un mapa que
                                    muestra los recorridos de las cuevas y adonde llevan
                                </contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>Mikkel aparece en las cuevas y busca su casa, pero se
                            encuentra a su padre con 15 anios
                        </descripcion>
                        <anio>1986</anio>
                        <lugar>Cuevas de Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Mikkel</nombre>
                                <familia>Nielsen</familia>
                                <edad>11</edad>
                                <contexto>En 2019 desaparece y vuelve a aparecer en 1986</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                </sucesos>
            </episodio>
            <episodio ep="3" titulo="Pasado y Presente">
                <resumen>El capitulo comienza cuando Mikkel, despues de encontrarse con un muy joven Ulrich y una joven
                    Katherina al llegar a la que seria su casa, entra al hogar y se encuentra deprimida por no
                    encontrar a su hijo desaparecido Mads. Cuando ve que Mikkel entra a la casa, le pregunta donde esta
                    su hijo, debido a la ansiedad y desesperación, lo termina lastimando cosa que Mikkel sale
                    rapidamente del lugar.
                </resumen>
                <duracion>45 min</duracion>
                <sucesos>
                    <suceso>
                        <descripcion>Mikkel esta herido en una pierna y el policia de Windem le lleva al hospital,
                            donde la enfermera Ines Kahnwald le cuida
                        </descripcion>
                        <anio>1986</anio>
                        <lugar>Hospital de Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Mikkel</nombre>
                                <familia>Nielsen</familia>
                                <edad>13 anios</edad>
                                <contexto>Mikkel en ningun momento revela su apellido, pues sabe
                                    que sus padres aun no se han casado ni tienen hijos. Conoce a Ines, que lo
                                    adopta y cria como Michael Kahnwald.
                                </contexto>
                            </personaje>
                            <personaje>
                                <sexo>Femenino</sexo>
                                <nombre>Ines</nombre>
                                <familia>Kahnwald</familia>
                                <edad>47</edad>
                                <contexto>Ines es hija del policia que en 1953 es jefe de Policia en Windem.
                                    En 1986 trabaja en el hospital, donde conoce a Mikkel y lo adopta.
                                </contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                </sucesos>
            </episodio>
            <episodio ep="4" titulo="Vidas dobles">
                <resumen>
                    Extranios acontecimientos provocan a Charlotte una sensacion de deja vu, y sospecha que Peter oculta
                    algo. Franziska pierde los nervios cuando Magnus la acorrala.
                </resumen>
                <duracion>47 min</duracion>
                <sucesos>
                    <suceso>
                        <descripcion>Jonas se va a explorar las cuevas con el mapa de su padre. El
                        Jonas del futuro le ve.</descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>Cuevas de Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Jonas</nombre>
                                <familia>Kahnwald</familia>
                                <edad>17</edad>
                                <contexto>Descubre el tunel y viaja a 1986</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>

                    <suceso>
                        <descripcion>Charlotte toma la tarjeta de memoria una de las camaras
                        de las carreteras de Windem y cree que las huellas del neumático son
                            del coche de su marido por las fotos. La tierra roja del cuerpo es de la cabania de los
                        Doppler, la familia de su marido Peter. </descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>Oficinas de la Policia de Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Femenino</sexo>
                                <nombre>Charlotte</nombre>
                                <familia>Doppler</familia>
                                <edad>35</edad>
                                <contexto>Recuerda los pájaros, los ninios desaparecidos
                                    y cree que hay relación con lo que paso hace 33 anios</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>Elisabeth vuelve a casa con Yasin. Yasin desaparece.</descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Femenino</sexo>
                                <nombre>Elisabeth</nombre>
                                <familia>Doppler</familia>
                                <edad>9</edad>
                                <contexto>Ella y su amigo Yasin eran "novios"</contexto>
                            </personaje>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Yasin</nombre>
                                <familia>Friese</familia>
                                <edad>9</edad>
                                <contexto>Yasin es un ninio sordo que es secuestrado por Helge, en
                                uno de los experimentos de Noah de viajes en el tiempo, al igual
                                que Erik Obendorf.</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                </sucesos>
            </episodio>
            <episodio ep="5" titulo="Verdades">
                <resumen>La obsesion de Hannah con Ulrich se vuelve malsana, el desconocido le pide a Regina que
                    entregue un paquete y Martha se encuentra dividida entre Jonas y Bartosz.
                </resumen>
                <duracion>45 min</duracion>
                <sucesos>
                    <suceso>
                        <descripcion>Jonas del futuro se marcha del hotel y encarga a Regina el envio de
                        un paquete para esa misma noche a la direccion de Jonas el de 2019. Jonas lee la carta de
                        suicidio de su padre donde le cuenta quien es.</descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>Hotel Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Jonas</nombre>
                                <familia>Kahnwald</familia>
                                <edad>30</edad>
                                <contexto>Jonas del futuro conoce a Jonas de 2019 en la tumba de su padre.
                                Después se marcha a 1986 a la tienda del abuelo de los Doppler</contexto>
                            </personaje>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Jonas</nombre>
                                <familia>Kahnwald</familia>
                                <edad>17</edad>
                                <contexto>A Jonas le lleva el paquete que contiene una linterna, la carta de
                                suicido de su padre y un aparato.</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>Noah habla con Bartosz y Bartosz le cuenta a Jonas que ha quedado con el camello de
                            Erik para que vaya con él esa noche. Finalmente Jonas no aparece.
                        </descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Bartosz</nombre>
                                <familia>Tiedemann</familia>
                                <edad>17</edad>
                                <contexto>Martha no responde las llamadas de Bartosz</contexto>
                            </personaje>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Jonas</nombre>
                                <familia>Kahnwald</familia>
                                <edad>17</edad>
                                <contexto>Jonas fue al insituto a ver la obra de teatro de Martha. Después de
                                la obra hablan y ella le besa.</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>Ulrich le pide a Hannah que se aleje de el y de su familia.
                        </descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>Comisaria de Policia de Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Femenino</sexo>
                                <nombre>Hannah</nombre>
                                <familia>Kahnwald</familia>
                                <edad>36</edad>
                                <contexto>Hannah esta tan obsesionada que le contesta que no le sera tan facil
                                    librarse de ella.</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>Mikkel en 1986 conoce a Noah en el hospital y hablan de la creación del mundo.
                            Ines lo adopta para evitar que lo lleven al orfanato. Mikkel y Hannah se conocen.
                        </descripcion>
                        <anio>1986</anio>
                        <lugar>Hospital de Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Mikkel</nombre>
                                <familia>Kahnwald</familia>
                                <edad>11</edad>
                                <contexto>Mikkel le hace un truco de magia en el patio del hospital. Hannah iba con
                                su padre en la furgoneta del servicio de lavado</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>Katharina y Ulrich hacen el amor. Hannah los ve desde la ventana y se lo cuenta
                        a su padre. Declara ante el policia Egon Tiedemann como si hubiera sido una violacon.
                        Arrestan a Ulrich</descripcion>
                        <anio>1986</anio>
                        <lugar>Vestuario Instituto Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Egon</nombre>
                                <familia>Tiedemann</familia>
                                <edad>74</edad>
                                <contexto>Egon llevaba tiempo detras de Ulrich por la desparicion de su
                                hermano Mads y encuentra la excusa para arrestarlo</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                </sucesos>
            </episodio>
            <episodio ep="6" titulo="Sic mundus creatus est" >
                <resumen>Ulrich investiga el pasado en busca de respuestas y desentierra perturbadores secretos
                    familiares. Equipado con nuevas herramientas, Jonas se adentra en la caverna.
                </resumen>
                <duracion>49 min</duracion>
                <sucesos>
                    <suceso>
                        <descripcion>Jonas decide no contarle a su madre la verdad sobre Michael y va a
                            las cuevas con el mapa, la linterna y la maquina. Mientras, Tronte Nielsen
                        y Peter Doppler esperan en el bunker a que se cumplan los hechos del
                        cuaderno de Noah. Jonas aparece en 1986 y Tronte y Peter ven las luces parpadear.
                        </descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Jonas</nombre>
                                <familia>Kahnwald</familia>
                                <edad>17</edad>
                                <contexto>En la cueva sigue un hilo rojo que le lleva a la puerta
                                del tunel en el que toma la direccion de la derecha y aparece en 1986</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>Ulrich descubre que en el caso de Mads su madre habia declarado que su padre Tronte
                        estaba en casa, y no habia sido asi. Le pregunta a Tronte donde estaba la noche
                            de la desaparicion de Mads. Su mujer sale en su defensa porque sabia que le era infiel con
                            Claudia Tiedemann. Ulrich cree que Claudia o su hija Regina tienen algo que ver. Cuando va
                            a hablar con ella le cuenta que fue Hannah quien le acuso de violacion.
                        </descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Femenino</sexo>
                                <nombre>Regina</nombre>
                                <familia>Tiedemann</familia>
                                <edad>38</edad>
                                <contexto>Regina acaba de conocer su diagnostico de cancer de mama. Ulrich
                                le pregunta sobre Mads y ella le hace sentir culpable, ya que si ella no hubiera
                                    tenido miedo de Ulrich y de Katharina , Mads no la hubiera acompañado, y no
                                    hubiera vuelto solo a casa aquel dia.
                                </contexto>
                            </personaje>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Ulrich</nombre>
                                <familia>Nielsen</familia>
                                <edad>53</edad>
                                <contexto>Ulrich se da cuenta de que Hannah esta mal de la cabeza. Ella
                                le da una bofetada. </contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>Katharina descubre que la amante de su marido es Hannah</descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Femenino</sexo>
                                <nombre>Katharina</nombre>
                                <familia>Nielsen</familia>
                                <edad>39</edad>
                                <contexto>Ve que un numero de telefono que no conoce se repite
                                    en la factura de su marido. Llama a ese numero y se lo coje Hannah</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>Ulrich confirma que el cuerpo encontrado es el de su hermano desparecido
                            por un corte debajo de la barbilla.
                        </descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>Hospital Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Ulrich</nombre>
                                <familia>Nielsen</familia>
                                <edad>43</edad>
                                <contexto>El corte se lo habian hecho jugando segun le habia contado su madre</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                </sucesos>
            </episodio>
            <episodio ep="7" titulo="Encrucijadas">
                <resumen>Ulrich busca a la doctora de medicina legal para preguntarle que haran con el cuerpo que
                    encontraron en el bosque ya que quiere saber si es posible que este cuerpo se haya conservado
                    por mas de treinta y tres anios. Jonas llega a su escuela y al estar alli se da cuenta que las cosas
                    parecen estar fuera de control y por esto se acerca una chica para preguntarle en que fecha se
                    encuentran. Despues de conseguir el permiso para entrar a la planta nuclear; Charlotte se dirige a
                    este lugar con el fin de encontrar pistas que la lleven a dar con el paradero de Mikkel; y Ulrich
                    trata de indagar en los expedientes que pertenecian a la desaparicion de su hermano. Al encontrarse
                    con el jefe de policia; Jonas trata de explicarle que se siente muy enfermo y por esto se dirige al
                    hospital; y despues de revisar los expedientes de su hermano; Ulrich llama a Charlotte para decirle
                    que su suegro puede estar relacionado con la desaparicion de su hermano y lo que esta sucediendo
                    ahora con su hijo y los otros dos ninios
                </resumen>
                <duracion>51 min</duracion>
                <sucesos>
                    <suceso>
                        <descripcion>La policia consigue la orden de registro de la central. Ulrich le cuenta
                            Charlotte la teoria y ella lo destituye.
                        </descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Ulrich</nombre>
                                <familia>Nielsen</familia>
                                <edad>43</edad>
                                <contexto>Ulrich se abalanza sobre Helge en el asilo y consigue que le destituyan del caso
                                y le dan unso dias libres</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>Jonas intenta llevarse a Mikkel al 2019, pero el Jonas del futuro le advierte
                            que se borraria a si mismo, que debe elegir bien.
                        </descripcion>
                        <anio>1986</anio>
                        <lugar>Hospital de Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Jonas</nombre>
                                <familia>Kahnwald</familia>
                                <edad>17</edad>
                                <contexto>Jonas debe decidir si vive su vida, o termina con ella y se la da a su padre
                                </contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>

                </sucesos>
            </episodio>
            <episodio ep="8" titulo="Lo que se siembra, eso mismo se cosecha" >
                <resumen>Charlotte le pregunta a su hija menor si ella sabe que les pudo pasar a sus companieros de clase
                    y ademas quiere que le cuente con detalles como era el sujeto con el que se encontro de regreso a
                    casa; despues de hablar con su hija, Charlotte le pide a su esposo que le diga la verdad y le
                    asegure que el no tuvo nada que ver con las desapariciones de los tres ninios. En otro lugar; Jonas
                    le pregunta a su madre como se conocio con su padre; y ademas quiere saber como era el antes de que
                    conocieran sobre su enfermedad. Katharina le pide a sus hijos que piensen en el dolor que esta
                    sintiendo y no vayan a la escuela.
                </resumen>
                <duracion>50 min</duracion>
                <sucesos>
                    <suceso>
                        <descripcion>Los cuerpos de Erik y Yassin aparecen en las obras de la
                        construcción de la central nuclear. Helge observa el hallazgo</descripcion>
                        <anio>1953</anio>
                        <lugar>Central nuclear Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Helge</nombre>
                                <familia>Doppler</familia>
                                <edad>8</edad>
                                <contexto>Doris, la madre de Helge es muy estricta con el. Su
                                padre Egon es el jefe de policia</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>Ulrich viaja por las cuevas a 1953 e intenta matar a Helge Doppler
                        para evitar que mate a los niños. La policia le arresta por el secuestro
                            de Helge y los asesinatos de Erik y Yassin. </descripcion>
                        <anio>1953</anio>
                        <lugar>Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Ulrich</nombre>
                                <familia>Nielsen</familia>
                                <edad>39</edad>
                                <contexto>Se habia presentado en la comisaria
                                    para averiguar si Mikkel era uno de los muertos.Al  preguntar
                                    a Egon por Helge, se posiciono como principal sospechoso del
                                secuestro de Helge</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>Jonas del futuro le pide al relojero escritor del libro "Un viaje a traves del
                            tiempo " que arregle la maquina del tiempo para destruir el agujero espacio temporal
                            de Windem.
                        </descripcion>
                        <anio>1986</anio>
                        <lugar>Relojeria Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Jonas</nombre>
                                <familia>Kahnwald</familia>
                                <edad>38</edad>
                                <contexto>Jonas le dice que el futuro debe volver a la normalidad y para
                                ello necesita su ayuda.</contexto>
                            </personaje>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>H.G.</nombre>
                                <familia>Tannhaus</familia>
                                <edad>63</edad>
                                <contexto>El movil que Ulrich se habia dejado en su relojeria 33 anios atras, y el
                                prototipo de maquina que el tenia le incentivan a arreglar la maquina de Jonas
                                </contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                </sucesos>
            </episodio>
            <episodio ep="9" titulo="Todo ocurre ahora">
                <resumen>Al verse con su hijo; Helge le dice a este que algo va suceder otra vez y tiene que buscar a
                    alguien muy importante para decirle que se detenga. Jonas decide ir hasta la cueva en donde
                    desaparecio Mikkel; sin saber que estaba siendo vigilado. Mientras la doctora examina los cadaveres
                    de las aves; Charlotte le confiesa a esta mujer que hace treinta y tres anios vivio algo similar y
                    para ella parece estar conectado lo que paso en esa epoca con lo que esta pasando en la actualidad y
                    Katharina le cuenta a su esposo que su companiera no logro obtener el permiso para registrar la
                    central nuclear. Tras conocer un nuevo caso de desaparicion; las personas de Winden le reclaman a
                    las autoridades por no tener el control sobre los extranios hechos que se han venido presentando en
                    los ultimos dias.
                </resumen>
                <duracion>55 min</duracion>
                <sucesos>
                    <suceso>
                        <descripcion>Jonas investiga las cuevas del bosque de Windem</descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>Cuevas Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Jonas</nombre>
                                <familia>Kanhwald</familia>
                                <edad>17</edad>
                                <contexto>Jonas lleva consigo el mapa que su padre habia hecho de las cuevas y sus
                                    tuneles y adonde conectaban.
                                </contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                </sucesos>
            </episodio>
            <episodio ep="10" titulo="Alfa y omega" >
                <resumen>Peter se lleva una gran sorpresa. Jonas descubre la verdad sobre su familia, pero los misterios
                    no han acabado. Helge afronta un sacrificio.
                </resumen>
                <duracion>57 min</duracion>
                <sucesos>
                    <suceso>
                        <descripcion>Peter Doppler es testigo de la aparicion del cuerpo de Mads en el sotano
                            de la cabania familiar. Llama a Tronte para que lo vea. Aparece Claudia
                        </descripcion>
                        <anio>2019</anio>
                        <lugar>Sotano de la cabania de los Doppler</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Peter</nombre>
                                <familia>Doppler, hijo de Helge</familia>
                                <edad>48</edad>
                                <contexto>Peter le habia sido infiel a su mujer Charlotte en el pasado,
                                    y habia acudido alli a rezar por sus pecados cuando el cuerpo callo del
                                    agujero negro que se formo en un momento delante de él.
                                </contexto>
                            </personaje>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Tronte</nombre>
                                <familia>Nielsen, hijo de Agnes</familia>
                                <edad>74</edad>
                                <contexto>Tronte es el padre de Mads Nielsen, el hermano de Ulrich que había
                                    desaparecido en 1986. Al ver su cadaver no da crédito. Rapidamente
                                    llora desconsoladamente.
                                </contexto>
                            </personaje>
                            <personaje>
                                <sexo>Femenino</sexo>
                                <nombre>Claudia</nombre>
                                <familia>Tiedemann, hija de Doris y Egon</familia>
                                <edad>68</edad>
                                <contexto>Claudia es la madre de Regina. Fue jefa de la central en
                                    1986 y tuvo un romance con Tronte. Claudia llega para explicarles por que
                                    deben llevar el cadaver de Mads al bosque para que lo encuentre la
                                    policia.
                                </contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                    <suceso>
                        <descripcion>
                            Jonas conoce a su yo del futuro, que le deja encerrado en la sala de papel pintado
                            en el sotano de los Doppler, para que cuando se produce la destruccion del agujero, que
                            en realidad, es la creacion de un agujero de gusano entre 1953 y 1986.
                        </descripcion>
                        <anio>1953-1986</anio>
                        <lugar>Bunker de la cabania de los Doppler, en el bosque de Windem</lugar>
                        <personajes>
                            <personaje>
                                <sexo>Masculino</sexo>
                                <nombre>Helge</nombre>
                                <familia>Doppler</familia>
                                <edad>8 anios</edad>
                                <contexto>Hijo de Greta y Bernd. Nacio en 1945. En 1953 se encuentra
                                con Ulrich Nielsen, que lo golpea en la cabeza intentando matarlo
                                sin éxito. Se despierta en el bunker, donde viajara a 1986 a
                                traves del agujero de gusano.</contexto>
                            </personaje>
                        </personajes>
                    </suceso>
                </sucesos>
            </episodio>
        </episodios>
    </temporada>
</temporadas>
